有冇ZENFONE 3 MAX 既巴絲喺度??

最近UPDATE 左做7.0 有幾個問題出現

1) 個SOUND PROFILE 攪極都唔掂, 按到去盡個鈴聲都係好細聲, 有時按到盡又變得好鬼大聲, 究竟點樣較先可以

2) 通話紀錄果度會有幾個自己號碼既電話, 點解會咁同點樣避免?

跪求各路巴絲賜教

1 你可以試下入 hardware test 睇下有冇壞
可能係啲音樂 app bug 左個鈴聲音量
2 可能你禁錯打比自己
用緊 zf3 未試過咁
升7.0 最好係 reset 一次

戶外?

揀左都好細聲, 較到去最大時有時好細聲, 有時又係"真"大聲, 佢攪到我好亂

1. 可以點做??

入 計數機 app 打 .12345+= 會入左 hardware test 版面
自己揀返個測試 睇下硬件有冇問題
不過你話 時大時細 都應該係 software bug